筲箕灣地方男校

其實有冇人搞機

有，但多數俾人蝦
當年有同學就嚟畢業個掛喺地鐵錫左佢同學一啖

利申：畢左業幾年

仲有第二間咩

禁型

咁勇

佢不嬲都麻麻地受歡迎